有冇人記得 燈 塔 寶 寶

記得

唔識

同場加映

搞咁多野得19分
睇到kris lau果度以為係假膠
Btw邊撚個係寶寶

仲有
條友個樣40歲都唔只喇

屌 補咁多習都係攞啲4呀 3呀咁
不如算數 出嚟做嘢算啦
根本唔岩讀書

我一開始po個個女仔
2012-2015年係高登好出名
補習補到追哂星又考幾次dse先入珠海再tran去poly
個timetable 係佢補習時間表
Btw 巴打舊登用呢個名？
好似見過

睇咗佢IG覺得有啲痴線

補哂全科 最後放榜見到43333 開心到尖叫

寶寶有接班人 應該老懷安慰

到我未聽過

唔差在加映埋

真係好想打聽佢下落

以為自己中 Phy chem bio有補習都叫癲

3科算少事啦
雖然大型補習社近年都收收地皮
但2003-2015係盛世 好多人補習補到追星咁

仲有sony
會煲湯俾yy lam飲
然後yy lam轉頭就倒撚左佢
後尾好似唔知咩事嬲左yy轉左去補海星

咁撚癲

有啲人真係補習補到上晒腦，走去當補習名師真係當明星咁追

雖然班所謂名師又係仆街，將自己明星化。聽過有一個所謂名師連自己結咗婚都唔敢同學生講，應該都係怕追開佢嗰班靚妹會失望轉投其他人懷抱

唔係話幫yylam講說話
有時對住呢啲狂迷佢都好難做
又煲湯又煮糖水

我果時係做燈塔播碟仔
成日聽到佢team啲助教係度討論啲fans

搵返高登果時啲post
啲人爆既嘢仲多過我知既嘢

你search下
我都唔知
見你講先提下

一直想搵翻albert yip個ig嚟笑
但係搵極都搵唔到唔該樓主
佢仲retake 2020 睇怕又要炒多次
鄧佢屋企人慘

呢個直頭係將on9呢隻字完美發揮

唔係，我所指既係英皇嗰個axxx cxxx ，不過條友唔出名

原本從來都無諗起呢個人
但一見到佢個名就即刻好有印象

英文個個？

睇黎巴打都有返咁上下年資

yes

想問呢個分數係佢咁多年黎最高既Best8
定只係某一年既分數
想知係邊一年

2019

幾百字叫長文你都知佢咩料啦

我當年打左封千字長文 你唔撚抵得？

5* 參加yylam放榜後分享會親手寫封信叫佢幫我交比winter bb

樓上借財仔補習條友出哂名
著小學pe衫去補習社
聽聞好似係SEN 有學習障礙

佢自己係ig profile 打retake phy Chem bio m2
唔知佢有冇考返中文

有

噢
Sorry 我無睇佢ig睇得好detailed

我都想知

索尼陳？

我當年打左封千字長文比yy

5* 參加yylam放榜後分享會親手寫封信叫佢幫我交比winter bb

無5** 只可以去某燈塔分校
有野食有野飲聽佢9up影下相
我最主要叫佢幫我交信比winter bb

著小學pe3真係痴撚線
牛高馬大仲著緊

D補習名師仲要扮鎮定同佢影相

人地應該畢左業啦
好似讀poly

當年我果班都有哩啲補習撚
日日放學衝去古代補全科
平時講到同啲補習名師好熟咁
fb又合照又吹奏
平時上堂又唔點聽書
老師平時教果啲又話唔啱
XXX話要咁答

最on9係小息時間
啲同學問緊頭先上堂唔明嘅野
佢就拎住住份補習note去排隊問入面佢唔識嘅野

最後搞咁撚多野
先車邊入OU

記得佢影Andy Yeung 定J Yeung Poster
成堆學生攞星嗰d相
俾d數字啱啱好遮咗個樣

呢啲人每年都好多
已經算好架啦起碼有ou讀

歌唱比賽咁刺激

睇留言話上live周圍同人吹水講其他名屍壞話
所以比成堆名屍bam左佢上live

以前係屯門補燈塔成日見到佢 中學畢業都7/8年 好懷舊

一般人唔補都應該有借埋財仔都係呢個分 倒不如正正經經坐低温書 話唔定會更高